認真,我有預感尋晚班白衫狗單野一定會被扭曲

我有預感會被扭曲成[白衫人係反送中示威者]
可以準備定相關文宣強調返果班到底係咩人